民意題 : 北角打低地痞流氓黑社會係加定減分

正 = 加分
負 = 减分

等班黑社會打左街坊先

自發組織保護街坊。我估班黑社會成日收陀地已經夠黑人憎

加好多分

北角嗰啲唔係黑社會
係愛國愛黨紅底

北角街坊本身就有好多係福建人
有名你叫小福建
尋晚街坊係叫警察加油，拍晒手掌
北角最多只能做長輩圖文宣
落去打根本無用

岩，如果班友咩都無做，根本無理由開戰，一黎無謂受傷，二黎肯定被捕被起訴。

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

北角狗：屌你老母企撚左成日，你班深水埗仆街搶撚晒我風頭